你同ex whatsapp既最後一句係咩？

😹😹😹😹😹😹
聖誕老貓

You know what nvm I knew the answer anyways

冇覆我機 得我自己係到講野

✔✔

Del左 唔撚記得

屌你老母臭閪

你老母好緊

me : no chance, i am living a happy life now

Talk to you later
My boyfriend was right next to me

嗰時未有whatsapp

派帽？

Was有咩問題

可能行開左少少就覆我囉

之後我覆左句OK就無再同佢講過野

ok

Same

no thanks and fuck you

多謝你

hi